想搵套舊漫畫，但得好少資料

套漫畫十幾年前睇過，但追追下唔得閒追，而家只記得返少少線索

主角係男性，武器係把鏈鋸斬馬刀
主角係S級通緝犯/罪犯，追殺其他通緝犯/罪犯
套野都有點兒血腥

希望大家幫幫手

我唔知

推

久保帶人舊作，喪屍粉?

冇喪屍的

喪屍粉無喪屍架

應該真係呢套
不過得四本單行本

E....真係喎
唔該哂巴打